{"data":{"Year":[2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019],"CA":["MADRID, COMUNIDAD DE","MADRID, COMUNIDAD DE","MADRID, COMUNIDAD DE","MADRID, COMUNIDAD DE","MADRID, COMUNIDAD DE","MADRID, COMUNIDAD DE","MADRID, COMUNIDAD DE","MADRID, COMUNIDAD DE","MADRID, COMUNIDAD DE","MADRID, COMUNIDAD DE","MADRID, COMUNIDAD DE","MADRID, COMUNIDAD DE","MADRID, COMUNIDAD DE","MADRID, COMUNIDAD DE","MADRID, COMUNIDAD DE","MADRID, COMUNIDAD DE","MADRID, COMUNIDAD DE","MADRID, COMUNIDAD DE","MADRID, COMUNIDAD DE","MADRID, COMUNIDAD DE","MADRID, COMUNIDAD DE","MADRID, COMUNIDAD DE","MADRID, COMUNIDAD DE","MADRID, COMUNIDAD DE","MADRID, COMUNIDAD DE","MADRID, COMUNIDAD DE","MADRID, COMUNIDAD DE","MADRID, COMUNIDAD DE","MADRID, COMUNIDAD DE","MADRID, COMUNIDAD DE","MADRID, COMUNIDAD DE","MADRID, COMUNIDAD DE","MADRID, COMUNIDAD DE","MADRID, COMUNIDAD DE","MADRID, COMUNIDAD DE","MADRID, COMUNIDAD DE","MADRID, COMUNIDAD DE","MADRID, COMUNIDAD DE","MADRID, COMUNIDAD DE","MADRID, COMUNIDAD DE"],"ODS":["Fin de la pobreza","Fin de la pobreza","Fin de la pobreza","Fin de la pobreza","Fin de la pobreza","Fin de la pobreza","Fin de la pobreza","Fin de la pobreza","Fin de la pobreza","Fin de la pobreza","Fin de la pobreza","Fin de la pobreza","Fin de la pobreza","Fin de la pobreza","Fin de la pobreza","Fin de la pobreza","Fin de la pobreza","Fin de la pobreza","Fin de la pobreza","Fin de la pobreza","Fin de la pobreza","Fin de la pobreza","Fin de la pobreza","Fin de la pobreza","Fin de la pobreza","Fin de la pobreza","Fin de la pobreza","Fin de la pobreza","Fin de la pobreza","Fin de la pobreza","Fin de la pobreza","Fin de la pobreza","Fin de la pobreza","Fin de la pobreza","Fin de la pobreza","Fin de la pobreza","Fin de la pobreza","Fin de la pobreza","Fin de la pobreza","Fin de la pobreza"],"Indicador":["1.2.2.1","1.2.2.1","1.2.2.1","1.2.2.1","1.2.2.1","1.2.2.1","1.2.2.1","1.2.2.1","1.2.2.1","1.2.2.1","1.2.2.1_1","1.2.2.1_1","1.2.2.1_1","1.2.2.1_1","1.2.2.1_1","1.2.2.1_1","1.2.2.1_1","1.2.2.1_1","1.2.2.1_1","1.2.2.1_1","1.2.2.2","1.2.2.2","1.2.2.2","1.2.2.2","1.2.2.2","1.2.2.2","1.2.2.2","1.2.2.2","1.2.2.2","1.2.2.2","1.2.2.3","1.2.2.3","1.2.2.3","1.2.2.3","1.2.2.3","1.2.2.3","1.2.2.3","1.2.2.3","1.2.2.3","1.2.2.3"],"Descripci\u00f3n":["Poblaci\u00f3n en riesgo de pobreza o exclusi\u00f3n social: indicador AROPE","Poblaci\u00f3n en riesgo de pobreza o exclusi\u00f3n social: indicador AROPE","Poblaci\u00f3n en riesgo de pobreza o exclusi\u00f3n social: indicador AROPE","Poblaci\u00f3n en riesgo de pobreza o exclusi\u00f3n social: indicador AROPE","Poblaci\u00f3n en riesgo de pobreza o exclusi\u00f3n social: indicador AROPE","Poblaci\u00f3n en riesgo de pobreza o exclusi\u00f3n social: indicador AROPE","Poblaci\u00f3n en riesgo de pobreza o exclusi\u00f3n social: indicador AROPE","Poblaci\u00f3n en riesgo de pobreza o exclusi\u00f3n social: indicador AROPE","Poblaci\u00f3n en riesgo de pobreza o exclusi\u00f3n social: indicador AROPE","Poblaci\u00f3n en riesgo de pobreza o exclusi\u00f3n social: indicador AROPE","Poblaci\u00f3n en riesgo de pobreza o exclusi\u00f3n social: indicador AROPE, considerando la mediana de cada comunidad aut\u00f3noma","Poblaci\u00f3n en riesgo de pobreza o exclusi\u00f3n social: indicador AROPE, considerando la mediana de cada comunidad aut\u00f3noma","Poblaci\u00f3n en riesgo de pobreza o exclusi\u00f3n social: indicador AROPE, considerando la mediana de cada comunidad aut\u00f3noma","Poblaci\u00f3n en riesgo de pobreza o exclusi\u00f3n social: indicador AROPE, considerando la mediana de cada comunidad aut\u00f3noma","Poblaci\u00f3n en riesgo de pobreza o exclusi\u00f3n social: indicador AROPE, considerando la mediana de cada comunidad aut\u00f3noma","Poblaci\u00f3n en riesgo de pobreza o exclusi\u00f3n social: indicador AROPE, considerando la mediana de cada comunidad aut\u00f3noma","Poblaci\u00f3n en riesgo de pobreza o exclusi\u00f3n social: indicador AROPE, considerando la mediana de cada comunidad aut\u00f3noma","Poblaci\u00f3n en riesgo de pobreza o exclusi\u00f3n social: indicador AROPE, considerando la mediana de cada comunidad aut\u00f3noma","Poblaci\u00f3n en riesgo de pobreza o exclusi\u00f3n social: indicador AROPE, considerando la mediana de cada comunidad aut\u00f3noma","Poblaci\u00f3n en riesgo de pobreza o exclusi\u00f3n social: indicador AROPE, considerando la mediana de cada comunidad aut\u00f3noma","Poblaci\u00f3n con carencia material severa","Poblaci\u00f3n con carencia material severa","Poblaci\u00f3n con carencia material severa","Poblaci\u00f3n con carencia material severa","Poblaci\u00f3n con carencia material severa","Poblaci\u00f3n con carencia material severa","Poblaci\u00f3n con carencia material severa","Poblaci\u00f3n con carencia material severa","Poblaci\u00f3n con carencia material severa","Poblaci\u00f3n con carencia material severa","Poblaci\u00f3n viviendo en hogares con baja intensidad de trabajo","Poblaci\u00f3n viviendo en hogares con baja intensidad de trabajo","Poblaci\u00f3n viviendo en hogares con baja intensidad de trabajo","Poblaci\u00f3n viviendo en hogares con baja intensidad de trabajo","Poblaci\u00f3n viviendo en hogares con baja intensidad de trabajo","Poblaci\u00f3n viviendo en hogares con baja intensidad de trabajo","Poblaci\u00f3n viviendo en hogares con baja intensidad de trabajo","Poblaci\u00f3n viviendo en hogares con baja intensidad de trabajo","Poblaci\u00f3n viviendo en hogares con baja intensidad de trabajo","Poblaci\u00f3n viviendo en hogares con baja intensidad de trabajo"],"Value":[19.3,18.6,19.8,20.1,19.2,20.5,21.7,20.6,19.0,19.0,24.3,25.1,25.5,26.8,25.3,25.4,27.0,26.0,23.6,19.0,5.3,2.7,5.6,7.3,4.8,5.7,4.3,5.4,4.7,4.5,5.6,7.9,8.2,9.3,9.6,10.5,10.4,9.2,6.5,6.7]},"edges":{"From":["CA","ODS","Indicador"],"To":["ODS","Indicador","Descripci\u00f3n"]}}