{"data":{"Year":[2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018],"CA":["MADRID, COMUNIDAD DE","MADRID, COMUNIDAD DE","MADRID, COMUNIDAD DE","MADRID, COMUNIDAD DE","MADRID, COMUNIDAD DE","MADRID, COMUNIDAD DE","MADRID, COMUNIDAD DE","MADRID, COMUNIDAD DE","MADRID, COMUNIDAD DE"],"ODS":["Trabajo decente y crecimiento econ\u00f3mico","Trabajo decente y crecimiento econ\u00f3mico","Trabajo decente y crecimiento econ\u00f3mico","Trabajo decente y crecimiento econ\u00f3mico","Trabajo decente y crecimiento econ\u00f3mico","Trabajo decente y crecimiento econ\u00f3mico","Trabajo decente y crecimiento econ\u00f3mico","Trabajo decente y crecimiento econ\u00f3mico","Trabajo decente y crecimiento econ\u00f3mico"],"Indicador":["8.1.1.1","8.1.1.1","8.1.1.1","8.1.1.1","8.1.1.1","8.1.1.1","8.1.1.1","8.1.1.1","8.1.1.1"],"Descripci\u00f3n":[null,null,null,null,null,null,null,null,null],"Value":[-0.096671519,0.331129732,-1.937169612,-1.078731255,1.765083225,3.583779029,2.86989009,2.923314195,1.856543631]},"edges":{"From":["CA","ODS"],"To":["ODS","Indicador"]}}