{"data":{"Year":[2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018],"CA":["MADRID, COMUNIDAD DE","MADRID, COMUNIDAD DE","MADRID, COMUNIDAD DE","MADRID, COMUNIDAD DE","MADRID, COMUNIDAD DE","MADRID, COMUNIDAD DE","MADRID, COMUNIDAD DE","MADRID, COMUNIDAD DE","MADRID, COMUNIDAD DE","MADRID, COMUNIDAD DE","MADRID, COMUNIDAD DE","MADRID, COMUNIDAD DE","MADRID, COMUNIDAD DE","MADRID, COMUNIDAD DE","MADRID, COMUNIDAD DE","MADRID, COMUNIDAD DE","MADRID, COMUNIDAD DE","MADRID, COMUNIDAD DE"],"ODS":["Industria, tinnovaci\u00f3n e infraestructura","Industria, tinnovaci\u00f3n e infraestructura","Industria, tinnovaci\u00f3n e infraestructura","Industria, tinnovaci\u00f3n e infraestructura","Industria, tinnovaci\u00f3n e infraestructura","Industria, tinnovaci\u00f3n e infraestructura","Industria, tinnovaci\u00f3n e infraestructura","Industria, tinnovaci\u00f3n e infraestructura","Industria, tinnovaci\u00f3n e infraestructura","Industria, tinnovaci\u00f3n e infraestructura","Industria, tinnovaci\u00f3n e infraestructura","Industria, tinnovaci\u00f3n e infraestructura","Industria, tinnovaci\u00f3n e infraestructura","Industria, tinnovaci\u00f3n e infraestructura","Industria, tinnovaci\u00f3n e infraestructura","Industria, tinnovaci\u00f3n e infraestructura","Industria, tinnovaci\u00f3n e infraestructura","Industria, tinnovaci\u00f3n e infraestructura"],"Indicador":["9.2.2.2","9.2.2.2","9.2.2.2","9.2.2.2","9.2.2.2","9.2.2.2","9.2.2.2","9.2.2.2","9.2.2.2","9.2.2.2.b","9.2.2.2.b","9.2.2.2.b","9.2.2.2.b","9.2.2.2.b","9.2.2.2.b","9.2.2.2.b","9.2.2.2.b","9.2.2.2.b"],"Descripci\u00f3n":["Empleo del sector manufacturero en proporci\u00f3n al empleo total","Empleo del sector manufacturero en proporci\u00f3n al empleo total","Empleo del sector manufacturero en proporci\u00f3n al empleo total","Empleo del sector manufacturero en proporci\u00f3n al empleo total","Empleo del sector manufacturero en proporci\u00f3n al empleo total","Empleo del sector manufacturero en proporci\u00f3n al empleo total","Empleo del sector manufacturero en proporci\u00f3n al empleo total","Empleo del sector manufacturero en proporci\u00f3n al empleo total","Empleo del sector manufacturero en proporci\u00f3n al empleo total","Empleo del sector manufacturero en proporci\u00f3n al empleo total (horas)","Empleo del sector manufacturero en proporci\u00f3n al empleo total (horas)","Empleo del sector manufacturero en proporci\u00f3n al empleo total (horas)","Empleo del sector manufacturero en proporci\u00f3n al empleo total (horas)","Empleo del sector manufacturero en proporci\u00f3n al empleo total (horas)","Empleo del sector manufacturero en proporci\u00f3n al empleo total (horas)","Empleo del sector manufacturero en proporci\u00f3n al empleo total (horas)","Empleo del sector manufacturero en proporci\u00f3n al empleo total (horas)","Empleo del sector manufacturero en proporci\u00f3n al empleo total (horas)"],"Value":[6.365876193,6.026918153,5.698024124,5.406825871,5.238804038,5.165567055,5.235779365,5.26205199,5.131498292,6.597346349,6.350490043,5.985749943,5.729274187,5.52058816,5.470147611,5.480304646,5.512870463,5.355813785]},"edges":{"From":["CA","ODS","Indicador"],"To":["ODS","Indicador","Descripci\u00f3n"]}}